<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Долина простора</title><link>https://valley-mc.ru/</link><description>Recent content on Долина простора</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-ru</language><lastBuildDate>Fri, 28 Jun 2024 00:16:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://valley-mc.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Долина простора</title><link>https://valley-mc.ru/p/about/</link><pubDate>Fri, 28 Jun 2024 00:16:00 +0000</pubDate><guid>https://valley-mc.ru/p/about/</guid><description>&lt;img src="https://valley-mc.ru/p/about/valley.jpg" alt="Featured image of post Долина простора" />&lt;h1 id="добро-пожаловать-на-сервер-долина-простора">Добро пожаловать на сервер Долина простора!
&lt;/h1>&lt;p>Ищете новый захватывающий опыт в Minecraft? Встречайте &amp;ldquo;Долину простора&amp;rdquo; - ванильный сервер Minecraft на последней версии 1.21, который предлагает вам нечто большее, чем просто игру. Это целый мир, где основная валюта - алмазы, которые можно обменять на виртуальные монеты (coins), открывает новые горизонты для вашего творчества и стратегий.&lt;/p>
&lt;h2 id="концепция-нашего-сервера">Концепция нашего сервера
&lt;/h2>&lt;p>Наша концепция предполагает одну карту на несколько лет, что позволяет вам вкладываться в свой мир и развивать его на протяжении долгого времени. С выходом новых версий, наша карта будет расширяться, а текущие участки обновляться, если они не находятся под приватом. Это означает, что ваш труд не пропадёт даром и вы сможете наслаждаться всеми нововведениями Minecraft, не теряя своих достижений.&lt;/p>
&lt;h2 id="создавайте-и-управляйте-своей-территорией">Создавайте и управляйте своей территорией
&lt;/h2>&lt;p>В &amp;ldquo;Долине простора&amp;rdquo; вы можете заприватить свою территорию и развивать её, делая её настоящим шедевром. Более того, вы можете объединять несколько земель в нацию и прокачивать её до статуса Империи! Заприваченная земля платит серверу монеты за содержание каждого чанка, но если вы объедините её в нацию, то будете платить налоги нации. Это открывает возможности для создания сложных экономических и политических систем, где вы можете стать лидером и управлять целыми регионами.&lt;/p>
&lt;h2 id="тактические-войны-и-завоевания">Тактические войны и завоевания
&lt;/h2>&lt;p>Для тех, кто любит вызовы, наша система войн между нациями добавляет элементы тактической стратегии в игровой процесс. Вы можете воевать за территории и проценты от алмазного баланса нации, что придаёт игре динамику и позволяет почувствовать себя настоящим полководцем. Сражайтесь за свои земли, расширяйте свои владения и докажите, что ваша нация самая могущественная в &amp;ldquo;Долине простора&amp;rdquo;.&lt;/p>
&lt;h2 id="создавайте-собственные-города-и-сдавайте-недвижимость">Создавайте собственные города и сдавайте недвижимость
&lt;/h2>&lt;p>Мы также предлагаем возможность создания подобластей на вашей земле, таких как города, где вы можете сдавать в аренду дома и квартиры за монеты. Это открывает новые возможности для взаимодействия с другими игроками и создания собственного экономического чуда. Станьте владельцем города и управляйте его развитием, привлекая новых жителей и развивая инфраструктуру.&lt;/p>
&lt;h2 id="присоединяйтесь-к-долине-простора-сегодня">Присоединяйтесь к &amp;ldquo;Долине простора&amp;rdquo; сегодня!
&lt;/h2>&lt;p>Не упустите шанс стать частью нашего уникального проекта. &amp;ldquo;Долина простора&amp;rdquo; ждёт вас! Присоединяйтесь, развивайте свои земли, строите города и нации, участвуйте в эпических войнах и создавайте свою собственную историю в мире Minecraft.&lt;/p></description></item><item><title>Архив</title><link>https://valley-mc.ru/archives/</link><pubDate>Sun, 06 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://valley-mc.ru/archives/</guid><description/></item><item><title>Поиск</title><link>https://valley-mc.ru/search/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://valley-mc.ru/search/</guid><description/></item><item><title>Ссылки</title><link>https://valley-mc.ru/%D1%81%D1%81%D1%8B%D0%BB%D0%BA%D0%B8/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://valley-mc.ru/%D1%81%D1%81%D1%8B%D0%BB%D0%BA%D0%B8/</guid><description>&lt;!-- To use this feature, add `links` section to frontmatter.
This page's frontmatter:
```yaml
links:
- title: GitHub
description: GitHub is the world's largest software development platform.
website: https://github.com
image: https://github.githubassets.com/images/modules/logos_page/GitHub-Mark.png
- title: TypeScript
description: TypeScript is a typed superset of JavaScript that compiles to plain JavaScript.
website: https://www.typescriptlang.org
image: ts-logo-128.jpg
```
`image` field accepts both local and external images. --></description></item></channel></rss>